HKCC Add/Drop 2021 討論區

有人drop SHDH2013-201 Human Nature同BHMH2002-B04A/201A Intro to Econ（總之係B04/201都可以）嗎？